有無人返過HKTV倉？

見佢出post請人$45-55想知好唔好做？

以前出名垃圾
有冷氣 亂到七彩
而家唔知了

執咩貨？聽講而家係新倉

我都想in下

反過一日，有風扇，不過預咗係體力勞動，啲大粒嘢算好人，唔會屌人

順帶一問 7仔倉如何